[提醒]起碼出番門口先，唔需要坐入面，費是走都無得走

同對面隊對峙又得
下星期再黎過又得
但係要留條退路

對面隊谷住谷住但係捉唔到人

我講緊係球埸睇波D人，小心

做好準備，要掌握主動

踢波唔係一味坐係度等人清
一齊衝又得一齊散又得
唔好9 坐比人清

踢波!!!!